{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69526&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 호텔 701"
    },
    "text": "馬山には計2台の駐車施設があります。 慶州南道昌原市馬山合浦区珊瑚洞208-4番地にお越しください。 馬山高速バスターミナルまでは約64mの距離で、約4分で到着できます。 馬山サンゴ公園までは約0.4kmの距離で約5分ほどで到着できます。 馬山魚市場までは約2.2kmの距離で約5分ほどで到着できます。 新世界百貨店馬山店までは約0.6kmの距離で約6分ほどで到着できます。 馬山野球場までは約967mの距離で約6分ほどで到着できます。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 2名様基準で入室可能であり、追加人数の際には当日現地にて追加料金をお支払いください。 追加人数は小学生以上で、それぞれ0000ウォンの追加料金が発生し、寝具の追加時にも本につき0000ウォンの追加料金が発生します。 追加人数に違反すると、強制退室及び損害賠償及び責任が発生する可能性があります。 最高級アメニティと環境にやさしい竹歯ブラシを全客室で提供しています。 ホテルは毎日清潔のために消毒しており、専門防疫業者と協力して防疫を行っています。 客室にはウォッシュレットと温かいお湯が使用でき、最新のウォッシュレットが設置されています。 また、ホテルはすべての寝具類を交換し、殺菌効果のある殺菌水で防疫を行っています。 無料洗濯乾燥サービスとセルフでご利用いただける洗濯機と乾燥機がございます。 ヘアアイロン充電器のレンタルサービスやビジネスルームをご用意しており、パソコンやファックスもご利用いただけます。 体力鍛錬場も無料で利用でき、24時間オープンしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "馬山には計2台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "馬山高速バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山高速バスターミナルまでは約64mの距離で、約4分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "馬山サンゴ公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山サンゴ公園までは約0.4kmの距離で約5分ほどで到着できます。"
        },
        {
            "question": "馬山魚市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山魚市場までは約2.2kmの距離で約5分ほどで到着できます。"
        },
        {
            "question": "新世界百貨店馬山店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新世界百貨店馬山店までは約0.6kmの距離で約6分ほどで到着できます。"
        },
        {
            "question": "馬山野球場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山野球場までは約967mの距離で約6分ほどで到着できます。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "2名様基準で入室可能です。追加人数の際には当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何歳以上から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は小学生以上で、それぞれ0000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数に違反するとどうなりますか？",
            "answer": "追加人数に違反すると、強制退室及び損害賠償及び責任が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "最高級アメニティと環境にやさしい竹歯ブラシを全客室で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルは毎日清潔のために消毒しており、専門防疫業者と協力して防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはウォッシュレットと温かいお湯が使用でき、最新のウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "無料洗濯乾燥サービスとセルフでご利用いただける洗濯機と乾燥機がございます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ヘアアイロン充電器のレンタルサービスやビジネスルームをご用意しており、パソコンやファックスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "体力鍛錬場はありますか？",
            "answer": "体力鍛錬場も無料で利用でき、24時間オープンしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 625
    }
}